我正式呼籲今晚六點開始為期14日 全民外賣

黃店小店優先

一至兩人 全部 外賣
留返4人枱 比一家三至四口

幫手推重要線路

佢地開唔開門都未知
或者直頭不設堂食
少一半位好傷
可能不設堂食慳返請樓面既人工

咁最小可以幫
好過0

政府又冇宵禁 僱主又叫伙記照常番工
點解要杞人憂天

點解

三餐外賣唔該